呢幾日我令到我相信香港仲有人情味

呢個星期我同屋企人嘈
嘈到無家可歸 好無助
不過係今日有幾位巴打
肯幫一個完全唔識完全未見過嘅人
我好感動 好感激你地
[/member]我會代你地係前線抗爭
香港人加油
聽日見[/member]

[/member]尷尬